Tuli ette Jaan Mikson Ahja wallast ja Dawid Sinka ka Ahja wallast ja palusid järgmist leppingud sisse kirjutada: Jaan Mikson annab oma tütre Rosaliele, Dawid Sinka naesele1 lehm		1 lammas		1 tsiga		1 Kuhwri		1 Kattetu Kask		
Ülewan nimetatud warandus ei käi tema tütre mehe Dawid Sinka wõlade kohta ja jääb tema tütre Rosalie omanduseks.
Jaan Mikson et kirjutada ei oska kirjutas tema palwel ala Kusta Muga &lt;allkiri&gt;
Tawid Sinka &lt;allkiri&gt;
Et Jaan Miksoni palwel Kusta Muuga ja Dawid Sinka oma käega alakirjutanud ning mõlemad kohtule tuntud, saab sellega tunnistatud.
Eesistuja J Kooskord​​​​ &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Puusepp &lt;allkiri&gt;
